［突發］香蕉糖衝出香港！勇闖台北街頭！

香蕉sir好威！
台北人一齊認撚住佢呀

哇屌

撕紙狗要去台灣開工了

出去避都被人認到

成班可以出公數出埠做撕紙狗！！

撕子狗仲唔做嘢，有得出 trip呀

台灣都有人識了

外國巴打可唔可以幫手宣傳下

貼係個女仔隻腳度咁益佢

支持

爽，台灣已成香港既反共基地

仲有得claim錢去台灣...

跨境執法?

SEND埋去日本,班人好鐘意去

唔好貼馬拉,果邊共狗多到你怕

國際知名武打巨星

全世界通緝！

國際巨星

好撚正

可以貼堆依堆

推依個！